{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101035",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 자바"
    },
    "text": "宿泊施設は計15室の客室で構成されています。 この宿は仁川1号線に位置する富平市場駅、富平駅、釜蓋駅とのアクセスが良いです。 韓国語を使うゲストのために案内支援言語としては韓国語を提供しています。 また、客室内ではネットフリックスとユーチューブが視聴でき、ヘアドライヤーとヘアアイロンも提供されます。 さらに、別途のワイファイが提供され、便利なインターネット利用が可能です。 ゲストはスナックバーでポップコーンとコーヒーを楽しむことができ、使い捨てレンズケースと無料レニューアイテムも提供されます。 カップル旅行者のためにI56600、GTX1060、32インチ画面が搭載されたカップル用PCとヘッドセットも用意されています。 最後に、宿内にはセルフバーが運営されているので、ゲストが便利に飲み物をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計15室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの駅に近いですか？",
            "answer": "この宿は富平市場駅、富平駅、釜蓋駅とのアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を使うゲストのために案内支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとユーチューブが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "客室にはヘアドライヤーとヘアアイロンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "インターネット利用は可能ですか？",
            "answer": "別途のワイファイが提供され、便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "スナックバーで楽しめるものはありますか？",
            "answer": "スナックバーでポップコーンとコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるアイテムはありますか？",
            "answer": "使い捨てレンズケースと無料レニューアイテムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カップル旅行者向けの特典はありますか？",
            "answer": "カップル旅行者のためにI56600、GTX1060、32インチ画面が搭載されたカップル用PCとヘッドセットが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿内で飲み物は利用できますか？",
            "answer": "宿内にはセルフバーが運営されているので、ゲストが便利に飲み物をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 380
    }
}